今日去完salon之後……搞到成個腦都係喵喵喵

話說今日去salon剪髮， DKLM 係咁間斷咁噃 播 咩一起喵喵喵喵喵

搞到我剪完之後成個腦喺度喵喵喵

喵喵喵

唔好再喵啦

喵喵喵喵喵

我們一起學貓叫